【姊弟相差18年】范冰冰行蹤成謎 傳當局要驗范丞丞DNA查「姊弟身份」

36歲中國女星范冰冰（范爺）因「陰陽合同」而陷入逃稅醜聞，有報道指范冰冰及其經理人穆曉光被捕後，有傳二人以「協助調查」嘅名義，被安置於北京一處秘密賓館，而佢18歲細佬范丞丞則被限制出境。

今日，有台灣周刊報道指，大陸官方要徹查冰冰，就連緋聞都唔放過，甚至要調查范冰冰同范丞丞嘅姊弟關係是否真確。

18歲嘅范丞丞，被傳係冰冰私生子傳足18年，而冰冰入行多年，亦曾與不少曾合作男星傳過緋聞，當中有陸毅、洪金寶、任泉、王學兵、張衛健、王學圻、李治廷等等，其中同洪金寶一段霧水緋聞，源於2003年合拍《特警飛龍》而傳出，更有大陸報道稱洪金寶係冰冰嘅契爺，關係匪淺。

范冰冰早已斷言否認緋聞，更曾入稟法院，要求網民就誹謗言論道歉並索償；而洪金寶並曾於大陸節目《魯豫有約》回應過緋聞，笑言「是真的話我也不會承認」。

武媚攻略

洪金寶？
你真識食

就算係私生子，關政府咩事？

總之係中國人就關事，唔好咁天真

我唔信范冰冰得36歲

當年(還珠格格時期)有傳為博上位做公廁, (連D打雜都可能食過)

唔撚係掛
不過聽過佢比成龍食
雖然成龍都食好多女下

我都唔信
btw，個樣整到好撚核突